{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075912",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6950116'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-01-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "백종원 간장진미채 볶음 일주일반찬만들기"
    },
    "text": "醤油でスルメ菜の炒め方をお教えします。 まず、フライパンに食用油を敷いて中火で予熱してください。 次に、スルメ菜をフライパンに入れて炒めてください。 醤油を少しずつ入れながら炒めると、スルメ菜に醤油の香りがよく切れます。 塩や砂糖などは別途追加する必要はありません。 味が合うように炒めた後、スルメ菜が辛くなるまでもう少し炒めます。 こうやって醤油でスルメ菜を炒めてみてください そうすると淡泊で美味しい料理が出来上がります。 調理時間は15分以内に早く完成でき、 この料理を作るために用意する材料は、スルメ菜、マヨネーズ、醤油、オリゴ糖、ゴマです。 この醤油炒めは子供のおかずとしても良いだけでなく、誰でも簡単に作れます。 スルメを水に浸して抜いて柔らかくし、適当な大きさに切ってマヨネーズと一緒に薬味を和えてください。 醤油、オリゴ糖、ゴマを入れた後、弱火からタレが引き上がったらマヨネーズに混ぜておいたスルメ菜を入れて炒めてください。 おいしく混ぜれば完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "フライパンの予熱には何分ほどかかりますか？",
            "answer": "フライパンの予熱には、約1〜2分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "炒める際に醤油の量はどのくらいが適量ですか？",
            "answer": "醤油の量は、スルメ菜の量に対して少しずつ加えていくのがおすすめです。味を調整しながら加えていきましょう。"
        },
        {
            "question": "塩や砂糖は必要ですか？",
            "answer": "いいえ、このレシピでは塩や砂糖は使用しません。醤油の風味だけで美味しく仕上がります。"
        },
        {
            "question": "スルメ菜が辛くなるまで炒める時間はどのくらいですか？",
            "answer": "スルメ菜が辛くなるまで炒める時間は、約2〜3分ほどです。お好みの食感に合わせて調整してください。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "この料理の調理時間は、15分以内で短時間で完成します。手軽に作れるので忙しい時でも便利です。"
        },
        {
            "question": "この料理を作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "この料理を作るためには、スルメ菜、マヨネーズ、醤油、オリゴ糖、ゴマが必要です。"
        },
        {
            "question": "この料理は子供のおかずとしても適していますか？",
            "answer": "はい、この料理は子供のおかずとしてもおすすめです。淡泊で食べやすく、栄養も摂れる一品です。"
        },
        {
            "question": "この料理は簡単に作れますか？",
            "answer": "はい、この料理は誰でも簡単に作れます。基本的な調理技術があれば、すぐに作れる簡単なレシピです。"
        },
        {
            "question": "スルメを柔らかくするためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "スルメを柔らかくするためには、水に浸して抜いてください。柔らかくなったら適当な大きさに切りましょう。"
        },
        {
            "question": "最後に、スルメ菜を入れる前にどのように調味料を混ぜますか？",
            "answer": "最後にスルメ菜を入れる前に、醤油、オリゴ糖、ゴマを入れた後にマヨネーズと混ぜてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 475
    }
}